有幾多人個尿袋係執返黎自己用?

屌你老母死窮鬼買個尿袋都冇錢買 搞到我冇得用

之後執左個黎用

有錢就買啦